有冇人經歷過回魂夜 ？

我嫲嫲回魂個晚，半夜個時突然痴係雪櫃上面嘅一塊磁石跌左落地(塊磁石大約一塊維他消化餅咁大，一直未試過跌過地)，大家有冇試過回魂夜遇過咩奇怪野？

半夜個仔鬼鬼祟祟係廚房食雞脾...

姐係點？

細細個就玩過山車同鬼屋剋服恐懼 唔會驚

仲搽到對眼藍色嘛

我都見過

捉鬼之前仲要炸彈練膽量

阿嫲頭七個晚, 全屋人都留係自己間房訓覺,
但我聽到出面(個廳)好嘈

樓豬個reply 笑左

大家快啲查牛眼淚

阿嫲回魂嗰晚 阿媽話神枱附近擺咗杯酒定咩
瞓醒之後倒瀉咗 但成晚冇人經過過

心理作用

我有長輩走果晚，我聽到出面有鐵鏈聲，跟著出去睇，見佢坐係度睇電視啦，你果尐

捉鬼用保鮮紙 打鬼用朱古力

最緊要揸緊個信念
揸緊個信念就可以刀槍不入！
但如果個信念一鬆呢 就一啪 ......就入加啦！
收唔收到

上網見好多人都話聽過鐵鍊聲，係咪咁堅

等科學撚入嚟講2017年點解重講呢啲

真心想知有冇人試過啲更奇怪時嘅事！

其實頭七應該點做
譬如屋企人突然瓜左
做細應該邊度搵人處理?

呀爺回魂嗰晚我成晚訓唔到 好撚驚
聽到有鎖鏈聲同埋佢摷櫃
朝早老豆打開個米桶 有5隻手指印

100%真人真事

你屋企有冇拜觀音？

搵殯儀公司搞乍，一條龍幫你搞哂